深呼吸

呼～

吸

深呼吸

係咪瑜珈post？

減壓post

減唔到既 WHYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

再深呼吸

深咗好多次

慢慢來

你講大話

我冇

咁點解我仲覺得好撚大壓力

因為真係好大

邊睇竟然不自覺跟住深呼吸,點解會咁

咁點算啊

聽歌
聽WW- THE ONE

聽呢首

返去聽
係街

咁夜係街 係咪透啖氣都清新啲

T3 爽撚到
香港只有打風先有清新空氣

諗起應該都正 但係太夜唔想出去

可以濕身

有女睇就話姐